% @Source SC
% @Difficulté 1
On donne une base orthonormée \base.
\begin{enumerate}
  \item On donne $\vectu=3\vecti - 5\vectj$.

  Quelles sont les coordonnées du vecteur $\vectu$ dans la base \base ?
  \item On donne $\vectv\vcoord{-1 3}$.
  
  Quelle est la décomposition du vecteur $\vectv$ dans la base \base ?
\end{enumerate}

